JJ插沙求冰島求婚攻略

黎緊6月中會去冰島環島
諗住同女朋友求婚
但係6月好似係永晝
無得喺極光之下求婚
請問各位巴打有咩高見？

未去過冰島
不過到時就算冇既話
你咪拎個電話出黎播YouTube d極光片
再加d花言巧語應該可以得米

有無咩地方推介

咁多靚風景，一定要極光？

要成功嘅點都成功

夜晚都未必有
可能要日光日白求婚

去飛機到，夜晚行入去

去diamond beach求囉

女友講到明話唔去果到

夏天可能無咁靚

凌晨好靚

凌晨無巴士搭入去 自己車無得揸入去

我係行入去

使唔使成個鐘

要啊，個幾鐘

呢兩個地方點睇

自推

朋友話果度冇啖好食
巴打小心為上

預左Dinner 自己煮

極光唔爆發嗰陣得d淺綠色既霧 唔講都唔知極光 仲要黑蚊蚊零下十幾度
你估影相咁浪漫咩
遇著成個trip見唔到咪唔洗求

咁又係
不過好似夜晚求婚氣氛好啲